對於每個月要跑數的人，十號風球放一日假即係又少一日追

今個月又唔夠數了

巴打sell咩野

係咁當休息下囉

幫精神病人搵工
隔離位個耶女每個月交50-60人出黎
我就係零

會俾老細鬧

之前返有線企街8號完左仲要返屌

香港咁多19老細 精神病人有人請已經偷笑重玩跑數MEET TARGET

咩工黎
我做銀行前線日日比人卒都未驚 放鬆啲喇

政府工

今個月反正都唔到數 再唔到就唔做